急！！！急搵趙小姐出黎澄清

兩個根本完全唔似樣， 唔好再畀佢哋渲染落去！